反送中/爭取基本法賦予的權利/下一步怎麼走【寶光論政】

昨天的所謂“自由行”是【在我眼中】失敗的，而且部分屬於違法。
-----
1967年 我剛剛唸中學。那個時候工聯會的上街，是為了趕走“白皮豬”。那是徹頭徹尾的暴動。
---
今天【2019年夏秋】的社會運動不是想推翻任何人，只是想表達對 “逃犯條例修訂”的憂慮與恐懼+ 爭取撤回之。。
-----
所以，不要再從事昨天那種激烈的行為/勾當。【除非昨天那些行為是“鬼子”做的】
-----
接下來，我認為應該【孫子說的】，攻其所必救，避實而擊虛。
要旨是表達對 “逃犯條例修訂”的憂慮與恐懼+ 爭取撤回之。
所以，網友們思考一下，在這個前提之下，下一步怎麼走。【符合 公安條例的 和平集會 是一個選項】

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關